{
  "> Create an agent by adding a name / goal, and hitting deploy!": "> 이름 / 목표를 추가하고 배포를 눌러 에이전트를 만드세요!",
  "YOU_CAN_PROVIDE_YOUR_OWN_OPENAI_KEY": "추가된 한계를 위해 설정 탭에서 OpenAI API 키를 입력할 수 있습니다!",
  "Save": "저장",
  "Image": "이미지",
  "Copy": "복사",
  "HELP_SUPPORT_THE_ADVANCEMENT_OF_AGENTGPT": "AgentGPT의 발전을 지원하세요. ",
  "Please consider sponsoring the project on GitHub.": "GitHub에서 이 프로젝트를 후원해주세요.",
  "Support now 🚀": "지금 지원하기 🚀",
  "Embarking on a new goal:": "새로운 목표에 도전합니다:",
  "Added task:": "작업 추가됨:",
  "Thinking...": "생각중...",
  "Executing:": "실행중:",
  "Help": "도움말",
  "Settings": "설정",
  "Sign Out": "로그아웃",
  "Sign In": "로그인",
  "Account": "계정",
  "Go Pro": "Pro로 가기",
  "Welcome to AgentGPT 🤖": "AgentGPT에 오신 것을 환영합니다 🤖",
  "allows you to configure and deploy Autonomous AI agents. Name your custom AI and have it embark on any goal imaginable. It will attempt to reach the goal by thinking of tasks to do, executing them, and learning from the results 🚀": "자율적 인 AI 에이전트를 구성하고 배포할 수 있습니다. 사용자 지정 AI에 이름을 지정하고 상상할 수있는 어떤 목표도 달성하게합니다. 이것은 수행 할 작업을 생각하고 실행하여 결과에서 배우려고합니다 🚀",
  "This platform is currently in beta, we are currently working on:": "이 플랫폼은 현재 베타 버전이며 현재 다음과 같은 기능을 개선하고 있습니다:",
  "Long term memory 🧠": "장기 기억 🧠",
  "Web browsing 🌐": "웹 브라우징 🌐",
  "Interaction with websites and people 👨‍👩‍👦": "웹 사이트와 사람들과 상호 작용하기 👨‍👩‍👦",
  "Follow the journey below:": "아래 여정을 따르세요:",
  "Key is invalid, please ensure that you have set up billing in your OpenAI account!": "잘못된 키입니다. OpenAI 계정에서 청구 설정을 설정했는지 확인하십시오!",
  "Higher values will make the output more random, while lower values make the output more focused and deterministic.": "값이 높을수록 출력이 더 무작위적이고, 값이 낮을수록 출력이 더 집중적이고 결정론적입니다.",
  "Controls the maximum number of loops that the agent will run (higher value will make more API calls).": "에이전트가 실행할 수 있는 최대 루프 수를 제어합니다 (값이 높을수록 API 호출 수가 더 많아집니다).",
  "Settings ⚙": "설정 ⚙",
  "Here you can add your OpenAI API key. This will require you to pay for your own OpenAI usage but give you greater access to AgentGPT! You can additionally select any model OpenAI offers.": "여기에서 OpenAI API 키를 추가할 수 있습니다. 이 작업은 고객이 자신의 OpenAI 사용량을 지불해야하지만 AgentGPT에 더 큰 액세스 권한을 제공합니다! OpenAI에서 제공하는 모든 모델을 선택할 수도 있습니다.",
  "To use the GPT-4 model, you need to also provide the API key for GPT-4. You can request for it": "GPT-4 모델을 사용하려면 GPT-4용 API 키도 제공해야합니다. 다음에서 요청할 수 있습니다.",
  "here": "여기",
  "(ChatGPT Plus subscription will not work)": "(ChatGPT Plus 구독은 작동하지 않습니다)",
  "Model: ": "모델: ",
  "Key: ": "키: ",
  "Advanced Settings": "고급 설정",
  "NOTE: To get a key, sign up for an OpenAI account and visit the following": "참고: 키를 받으려면 OpenAI 계정에 가입하고 다음을 방문하십시오.",
  "link": "링크",
  "This key is only used in the current browser session": "이 키는 현재 브라우저 세션에서만 사용됩니다",
  "Beta 🚀": "베타 🚀",
  "Assemble, configure, and deploy autonomous AI Agents in your browser.": "브라우저에서 자율적 인 AI 에이전트를 조립, 구성 및 배포하십시오.",
  "Name:": "이름:",
  "Goal:": "목표:",
  "Deploy Agent": "에이전트 배포",
  "Running": "실행 중",
  "Stopping": "중지",
  "Make the world a better place.": "세상을 더 나은 곳으로 만드십시오.",
  "Select language": "언어 선택",
  "Task marked as complete.": "작업이 완료되었습니다.",
  "ERROR adding additional task(s). It might have been against our model's policies to run them. Continuing.": "추가 작업을 추가하는 중 오류가 발생했습니다. 실행할 수 있는 모델 정책과 충돌이 있을 수 있습니다. 계속합니다.",
  "Rate limit exceeded. Please slow down. 😅": "요청 속도가 제한을 초과하였습니다. 조금 더 느리게 요청해 주세요. 😅",
  "This agent has maxed out on loops. To save your wallet, this agent is shutting down. You can configure the number of loops in the advanced settings.": "이 에이전트는 반복 횟수를 모두 소진했습니다. 지갑을 보호하기 위해 이 에이전트는 종료됩니다. 반복 횟수는 고급 설정에서 구성할 수 있습니다.",
  "We're sorry, because this is a demo, we cannot have our agents running for too long. Note, if you desire longer runs, please provide your own API key in Settings. Shutting down.": "죄송합니다. 이것은 데모이므로 에이전트를 너무 오래 실행할 수 없습니다. 더 긴 실행이 필요한 경우 설정에서 자체 API 키를 제공해주세요. 종료합니다.",
  "The agent has been manually shutdown.": "에이전트가 수동으로 종료되었습니다.",
  "All tasks completed. Shutting down.": "모든 작업이 완료되었습니다. 종료합니다.",
  "ERROR accessing OpenAI APIs. Please check your API key or try again later": "OpenAI API에 액세스하는 중 오류가 발생했습니다. API 키를 확인하거나 나중에 다시 시도해주세요.",
  "ERROR using your OpenAI API key. You've exceeded your current quota, please check your plan and billing details.": "OpenAI API 키를 사용하는 중 오류가 발생했습니다. 현재 할당량을 초과하였습니다. 요금제와 청구 세부 정보를 확인해주세요.",
  "ERROR your API key does not have GPT-4 access. You must first join OpenAI's wait-list. (This is different from ChatGPT Plus)": "API 키에 GPT-4 액세스 권한이 없습니다. 먼저 OpenAI의 대기 목록에 가입해야 합니다. (ChatGPT Plus와 다릅니다.)",
  "ERROR retrieving initial tasks array. Retry, make your goal more clear, or revise your goal such that it is within our model's policies to run. Shutting Down.": "초기 작업 배열을 검색하는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하거나 목표를 더 명확하게하거나 실행할 수 있는 모델 정책을 준수하도록 목표를 수정해주세요. 종료합니다.",
  "Close": "닫기",
  "Sign in to be able to save agents and manage your account!": "계정에 로그인하여 에이전트를 저장하고 계정을 관리하세요!",
  "You need to create and save your first agent before anything shows up here!": "여기에 표시되기 전에 첫 번째 에이전트를 만들고 저장해야합니다!",
  "Current tasks": "현재 작업",
  "Too many requests, please try again later.": "요청이 너무 많습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "Copied to clipboard! 🚀": "클립 보드에 복사되었습니다! 🚀",
  "Agent's Language:": "에이전트의 언어:",
  "Export": "내보내다",
  "Stop Agent": "에이전트 중지",
  "Goal: ": "목표: ",
  "Adding Task: ": "작업 추가: "
}
